好心你留意下飲食啦，食多D菜，飲多D水

你一定係長期便秘啦，一行埋黎我就聞到陣屎味，你仲坐我隔離，我好難受架
好彩今日無塞車咋，唔係我真係唔知點算 ，巴士又坐滿人